抗爭必須繼續,小勝一仗之後仲有好多野要做

加強文宣(超級重要)
主流民意係邊度
要求政府回應五大訴求
當選者做好地區工作 希望能請被捕抗爭者同佢地風雨同行
繼續加強黃色經濟圈
繼續進行三罷
實在太多太多野要繼續搞落去
唔好小小勝利就好似嬴左咁,條路仲有排行
依家只係俾足炮彈我地向外國展示民意就係我地度,我地決不退縮,會抗爭到底